息指最低工資委員會未達共識 或凍結37.5元

消息指，最低工資委員會未能就新 一個工資水平檢討達成共識，最低 工資可能會凍結於目前37.5元 水平。有商界指目前經濟下行、凍 薪合理，工會就批評市民面對通脹 ，凍薪是變相減薪。

多個受疫情打擊的行業成立「復興 經濟民生大聯盟」，向政府提出抗 疫政策建議，要求放寬限聚令，派 發消費券刺激消費。